連登巴膠怒屌收車減班專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

LM

我搭親都好少北角客上 健威頂盡2個
太古城起碼8個

咁你應該早繁去健威站頭睇睇
成條隊見102/6都堅定留守

Pass12.8咁耐好似未用過

上下繁都有排客死等110

非打手

除咗紅隧口
三條線九龍目的地都唔同
又無轉乘好難見車就上

點解當年118開個陣返柴小要經北角

下繁健威走碼上20人

大棠東九線

以為R線... 使唔使而家開定？

睇開線日期 我諗係當時未有8X 所以要佢停北角

終於有議員提議天水圍西九龍線重組

等咗好耐啦

等睇九巴點回覆

大欖隧道有得轉

咁我平時都係平日中午同埋假期下午搭
呢個位睇黎都要搞搞佢

不過點解會 propose 到咁奇怪
對於佢哋自己選區都無太多好處
應該69X 同 265B 執好頌富
跟住旺角特快點都夾埋天北做啦

未必嘅有直車落到去油麻地

不過點都無理由唔 fight 條旺角特快
況且天北有旺角特快嘅話
265B 繼續行荔枝角道都無所謂

談判藝術嚟，自己唔退讓一步，就根本無可能再進一步提倡「南北分家」。不過無論如何，天影路去留呢個問題好似無議員煲起過咁⋯⋯

邊會夠車
其實佢而家咁樣2拆3
都好大機會俾人bam

應該會等啲出入口同路起好一排先，未咁早需要條走廊串地（土地計劃第4階段先開發、集體運輸系統可能要睇下元朗南計劃點），可以持觀望態度

天耀逆走兜個圈去天慈 邊會有人咁搭

我覺得276A果種行法係最正路天恆碌到落天耀
但係咁行只限適用於唔會比西鐵打殘嘅跨區線🤭

吓 善水成日出喎 話曬齊碌就出得

求九巴一月wallpaper
而家已經得二月dl

琴日先係個app到第一次留意到有嘢dl

下繁收工坐親善水都係12.8 61XX囉

係當年城仔以為唔夠客

都係
小西灣當年仲入緊伙

次次講左用邊條題最後都係求其用其他
咁以後問黎都無意思啦

下次索性pin 9佢算

Sor係載空

善水而家有起碼80%係12800
兩條都係
厹102反而接近出齊

KX1287 269A

天慈逆走上洪天就話啫

珍？
118order班頭車從未見過

頭車就算啦
不過102而家好少出12米 厹主要出12.8金車 E6X而家就間唔中有

青南有
直出西九
直出港島
直出沙田
直出東九
但冇直出荃灣係有啲奇怪

243P

個post名好hea
唔係要笑善水既咩

得朝早幾班

243M
青衣島下一站荃灣都係直車

青衣南呀ching
上到長安先出就唔係直車啦

行青衣西路+北橋會唔會好過南橋
始終荃灣路都間塞

美景➡️長青➡️長康➡️長亨➡️北橋會唔會好啲

長亨有42M
你咁行對長青都係慢

其實243P出+243M入嘅循環咪得
佢哋係嫌出荃灣慢 唔係返青衣慢

長青有幾慢
你搭過249X未

要屈上長宏又落返黎已經叫兜啦其實
唔知長安948啲客點諗

唔洗屈上去 青衣西路有個站咪叫長亨邨

人地係公路口
你就要人兜長康長亨
咁都唔叫慢

大時大節前夕搭議員建議新綫，
坐到天黑都未落到大涌道迴旋處，
海之戀條隊要定塞返荃灣路。

屌咁既話冇得講啦
你咁講除咗長安青衣冇一條係直出荃灣啦
嘢嘢公路口就要直出咁應該區區都好唔得閒

長安公路口
點解948、41A、44M全日都行南橋

近鐵

如果跟243P去返尚翠苑嘅話都ok？

已取消嘅 64M 應該就係咁樣出

分別創造埋直接去電氣道同埋行東廊嘅紅隧線
當年唔會有人覺得係兜多十幾分鐘路

厹AVC入萬宜

8x 19 北角客倉養起成條線

議員建議條走線都幾撚垃圾
兜成個涌美仲要U Turn做埋翠怡先上橋
咁搞兜楓樹窩路直上北橋好可能仲快過佢條線
仲要做大循環

佢咁搞不如243M直接飛走長安好過啦

善水打手開post
唔寫厹收車已經好俾面

善水112 116收車收到離撚晒地
隔離108加幾部車都做唔切
720仲要玩到拉81啲單層去篤數
呢間公司 算喇

港共唔敢屌厹善又唔敢屌
寫返屌死氣喉咪算囉

720玩到出單層咁癲？
咁似老九幾年前又係亂拆樓拆到俾魚屌

咁勁?
不過已經慣左短途行/叮叮

下次一出到條題就即刻開po

咁又唔好話幾年前
上年3月 603 681 968咪又係半粒一班再拆樓
不過玩咗幾日就俾人屌到縮返入去啫

B2P行法會好好多

968 連續兩班拆樓

鹹魚:明明我望住北橋去緊荃灣
點解部車向返美景行架

係屎水

拉268C元朗南特入大棠

有對頭車邊度夠行

都係要叫對面入後波
不過如果用AAS去到東霸都要入後波u turn 我又覺得用AVC同AAS真係無分別

呢樣唔屌嗰樣唔屌連死氣喉都唔屌
連波台都不如

其實佢可以擺青碼之後跟948咁行
咁咪真正做到青康路特快

不如開43 特快行葵福路
skip 新都會至大窩口沿途各站
好過塞迴旋處

開X43M
美景花園-荃灣站
美景花園-青康路-青衣西路-北橋

青衣跟249X 但係長安出
荃灣沙咀道入 經愉景新城行返大窩口上北橋

咁樣會唔會好啲

標題好快縮到變「連登巴膠專區」

反而我覺得出去跟E31直達千色店再跟返243M 咁行會好啲

咁行既缺點係涌美要行落青康路先有快車

呢個都ok

跟A31荃灣遊都得

其實43B 243M係咪有得執吓

FF吓啦
243M直行青康路 青衣西路上橋
43B學41咁兜美景 加41M同42M BBI
41M兜青碼同青敬路 取消41P

43B加41M／42M，不如荃灣站開
兩程加經如心

荃灣站冇坑
同埋翠怡青衣邨長安有41M 青衣南有243M
但變咗青衣冇車去荃灣西站

麗瑤啲巴膠等緊咩？

仲有43嘅

KX1287

沙田做263

有無時間？

1748

淨係做半轉？

多謝巴打

沙田站1756 一單收工

Thank you

亞公角街真係極度戇鳩
一部85K喺度碌20，後面就成10部車焗住陪碌

5233@101
由裕民坊坐到石塘咀，覺得似坐旅遊巴多過巴士，仲要熄左報站廣播，又穩又靜
不過卡佬話B8L唔好揸

佢個ESP幾勁 紅隊入面係定到以為行30 點知已經上左50
唔似ADL嗰啲同無裝無分別

行車紀錄猿

43唔到青衣南

今班車都無

私走左下單做咩

你去打擊行車紀錄猿

無啦啦成班人屯門站跑去市中心

觀塘老母係咪又出事
西行見開始倒塞返藍田東隧

再試多次111->215X，
1910 皇后像廣場
1946 順業街

真係傻鳩先搭東隧線

天星仲響大會堂時應該船轉215X仲快

e6x每起步都嘟一下係咩事

真係睇住而家啲小朋友有單反 真係會慨嘆
想當年追熱狗 得部dc仔

又圍威喂 阻到少少 就好似十惡不赦

今日見因航城有巴膠捕HAS新車

要塞加士居道嘅
不過紅隧疫情前要塞灣仔道+隧道口埋站都唔少嘢

呢樣真係無諗過 不過會唔會車費貴哂 只係慳得好少時間？

最快應該104+215x
不過灣仔北定灣仔道塞啲就自己到時睇地圖啦

不過有諗過落北角轉船 但係中環去北角除左18就無車比較快到 之後已經係2仔

歐三躉今日咁短命嘅 兩部退都唔掠啲巴膠一筆嘅？

冇仇報😞

平日

屌你老味喺屋企睇都覺得好尷尬
一開波喺到9叫

仲有一部未退

過兩個月又發大財

其實而家新一代喺度諗緊乜？ 成日要喺巴士站到大呼小叫
有冇諗過其實我哋只係想靜靜咁樣影吓相

由會展U turn到港灣道再轉出灣北燈位全部唔順，埋入境之前仲要兜金星大廈

黨鐵最穩

104好慢bor，中環坐船好啲

其實睇你去中環咩位
去海皮就搭船
如果係去德輔道中就104

佢地個班好多都有SEN
佢地天生就有缺陷唔識點待人接物加上父母縱容佢地咪有呢啲事發生

山谷道轉車應該方便過poly喎

條片冇咗了

自己google啦

你咁揚

原來講南行 咁104係ok
但上返九龍要入灣仔結界

南行搭返東隧線算

自從舊灣仔碼頭個站拆咗之後
104掉頭已成無間地獄

Special
Education
Needs

其實冇咁方便

有shuttle無人搭

鍾意你個回覆

馬場打交單嘢真係笑撚死人

唔明點解要打交

啲巴膠真係好益智

其實如果新嗰線 咁行會唔會好啲
叫65X
天慈<>天榮路<>天瑞<>天盛<>窮fuck（石埗）<>大欖

69X
天水圍路段跟新方案
但係九龍路段落天橋之後拉入去紅磡碼頭

269B
來回行西九龍走廊
終點站改為天恆
天恆<>天恩<>天華路<>三湖<>大欖隧道

265B九龍段維持不變
天水圍就跟佢新方案

會唔會好啲

窮fuck叫佢搭268X同63X

其實九巴儲積分果個系統係咪有問題 我之前搭過海線果啲分冇count落去 果度有4倍架

記得十幾年前 每逢周末都有好多人係美孚巴總度影車 我覺得果陣啲人比起依家既有教養好多（起碼唔會大叫先）就算有AS1 AL1 AD1停左係巴總度 都唔會發哂癲咁 唔理安全就衝過去車頭度影相

116善水收車 收到13分鐘
橋底近100人等116 108
相反108開6分鐘

站柱 八達通 kmb block

等咗幾耐

耐冇上青山
點解講青衣荃灣特快都可以扯到去TKO

因為290?

佢確定E22A一粒鐘可以到東涌

笑死人地美景兜晒成個島出青衣就話唔慢
自己坑口兜個寶琳已經嘈喧巴閉

290 正正常常 一個鐘彩明去到千色啦...

唔好話290 290A都試過一粒鐘彩明到千色店

冇四倍過

條友真係唔識架喎
41M 42M出荃灣要半粒鐘
98A坑口出觀塘要35mins
但E22A坑口出東涌一粒鐘搞掂

怡和街西行又整路
改路應該同上次一樣 不過加埋收車
應該會好大鑊氣

你開 ETA 睇下部尾車 E22A 坑口一粒鐘去到東涌佢錯唔曬嘅
不過呢個時間嘅 290 都唔洗一粒鐘去呈祥道囉

咁講98A尾車都可能15mins出觀塘啦
要咁比冇得玩

佢彩明計既話 唔塞車非繁時1個鐘去到東涌消防局係得既
但同樣時間唔塞車非繁時 290彩明可以去到荃西 落緊客

而最慘係佢最愛個條直出A29 坑口計唔塞車最快都要9個字先到機場

人地覺得青衣兜晒成個島就好合理
坑口要行山就攞佢命

人地仲好嬲嬲豬咁話點解尚德可以直出坑口冇
慘得過人地淨係做尚德都多客過你102同98A

而家A29仲要觀塘道加咗站

A線又係雞肋

269B變天北專線

你未聽過美孚怪人呢個大名?

過咗屯赤熱潮即刻cut班
連妓淥猿都唔再去撘

再嘈cut淨一班

再嘈車都唔撚開

A33最有用就係特快去市中心

係屯轉搭荃灣車落荃灣轉A31會唔會快過A33呢

我講碼頭去市中心

對面海2A又開緊20
屌我行去目的地仲快

叮叮救到你

耀東表示

對比港島同類線算係咁
但比其他紅隧線佢客量都幾差吓

東區紅隧綫我覺得從來都係分工問題，搵一條全日綫北角上東區走廊同一條全日綫行清風街天橋，已經分流一大堆人唔使塞興發街同銅鑼灣

佢無咩站放正電車路 直接拖低左個客量

最大問題係聯營線

定位港島大流水真係得啖笑
又諗起之前頻密2A張圖

二月一日起，善水取消MEF工程車，改由厹01部份班次經西九廠 允許善水員工乘搭
善水COS3 延長至荔廠開出 允許厹員工乘搭

其實城仔九龍A線可以咁玩
A20 美孚,長沙灣道,彌敦道 擺鳩鐵站
A21 鳩鐵站,尖沙咀,紅磡站,黃埔 擺海逸豪園
A22 九龍跟E22咁行 但唔兜九龍塘,橫頭磡同勵鬼城
A23 慈雲山開 經斧山道 鳳德道 東頭村道 樂富 九龍塘跟E22上老龍
A24 何文田, 亞皆老街,大角咀,西九龍新區
A25 啟麗,啟德,土瓜灣,佐敦
A26 油塘,藍田山,秀明道 之後跟290去老龍
A27 三彩,樂華,四順,落到彩虹跟269C咁去老龍
A28 康城,坑口北,寶林北路,康翠,寶達,安秀道
A29 寶琳,茵怡,尚德,調景嶺,將市,坑口半圈入將隧

善：77

係
其實269B做天北有得同鐡fight

員工接送車聯營

102/6北角新都城個站向前擺110琴行街都可能幾幫到110。
不過個站可能迫爆要取消10/81埋琴行街

員接都收

243M美景慢在要兜自己D鄰居(涌美路)啫，落左山基本上好直接(除左兜大帝區長安)，出荃灣果條路大方向同42M一樣，最多都只係沙咀道定楊屋道既分別

個情況又真係同98A/296A一樣喎
好難怪條友話反對98A改+支持243M改既人雙重標準
雖然條友自己都雙重標準緊

所以我喺北角過海都會夾時間上110先
Even下繁都係10分鐘左右就入紅隧

110好似14X咁
已經係社會責任保返北角南行個位
應該都唔會再改
自生自滅 條線營收相信又唔太差

坑口有102直接落觀塘喎
美景有車直接落荃灣
康翠同寶琳直接有車落觀塘道
同埋你想98A點改

同埋243M落山有成堆替代走線喎
98A有咩

坑口大帝: 102好撚貴，就好似美景call的士去荃灣一樣

天北269B就算數啦
K76+西鐵+月票呢個組合唔見得巴士可以點打

唔係話要拆咗條天影路咩

其實相信美景落荃灣學102用綠小做會更好

95M+296M合拼拉去彩虹,改經觀塘道
復辦298B再全日+91S拉出牛頭角站循環觀塘道

頭先彩虹返四順
本身已經行咗上去等小巴
大概200人等緊 應該冇車返
之後再落返去巴士站
差唔多又有成100人喺度
本身諗住繼續排隊啦
點知無啦啦有部清泉
嚟到E22P
反而得勁少數人上咗車
另外想問吓 其實如果去油塘
14D/A26/214/E22P會快啲

259D

痕奢妓淥猿下個目標係咪8807？

SF 566 @ 34

跟249X嘅話長亨會長期飛站

美景有43+243M仲想點

我寧願243M/43B
一條(43B)做北橋+流水
一條(243M+243P)改南橋+荃灣路特快擺青衣碼頭

長青仲有43B

住美景返屋企嘅話沙咀道叫3飛都得啦
人哋長亨長宏得一條42M加條兜到嘔又上唔到車嘅409都未嘈

班人嫌43兜大窩口
43B同243M要兜長安同青衣中
咁的確243M同43B沙咀道-長青係重疊

巴士係慢㗎啦
安全呀嘛

遲下西鐵唔係紅磡做總站
應該有得打
尤其都彌敦道

同埋青南呢堆叫咁多飛都唔識珍惜
有冇諗過住寮肚山叫單飛42M嘅人嘅感受
409K又要俾天價

叫3飛但係無一條係南橋直入沙咀道
人地唔抵得青衣邨/寮肚直出唔使兜
41M比起243M/43B行少一半路

非繁唔會
加埋有42M 預個個站都唔會多人

青衣邨/寮肚都唔係直出
要兜長安

41M九巴做到想執線咁款
拎41M資源做青衣南特快，未尚不可

青衣邨放過你先算

41M仲係keep住咁霉就不如嗱嗱聲執咗佢跟住掉曬啲車俾44算啦

未計409
本身已經有43B/243M兩飛直出荃灣
點唔放過

人地要總站車

49X分段減價

拎84M 改？
直出博康之後沙田市中心
總站擺大學站？

如果41M 243M都擺碼頭 一南一北係最好
但青衣邨唔會放手41M
咁維返條數243M行南橋收返5.1假特快+43B拉入細山路先解決到
流水/BBI就搭43B慢慢碌
243M用嚟塞住長青尾站把口

學大西北整回贈

49X唔係青衣邨做總站 唔收貨

一時又話總站車要兜埋其他區好慢
一時又死攬總站車
講撚曬
總站下個站直接荃灣好冇?

49X搞眾安街落車回贈已經可以收41M皮

個陣44咪就係咁

依家都可以收

對我嚟講
41M而家嘅作用就係攞啲車嚟order 44
其他任何用途都有alternative

如果要用最少車做，應該一係大圍站 一係火炭/駿景園

唔洗減價都得
而家大河道返青衣一樣大把人上

幫九巴消化ex-龍運車，
依家49X沙田方向幾時都多客係荃灣落

其實以前未重組嗰陣
有41A洗撚要44咩

最多係紅磡少d位坐
尖沙咀又無得坐倒頭位姐
但西鐵月票又點打？
未拆天影路之前嘅K76又點打？

269B天恩特都仲有大把位
早幾年九巴都講過天恩特平均載客率只有43%
真係要試嘅下繁整一兩班睇下有幾大反應先算啦

個陣41A提改特快 44改青碼做總站佢地青衣邨話冇得揀位坐
所以搞咗兩年幾先改到線

41M 另一用途係用來訓練新入職車長

比長安有位坐出荃灣

44咁改都有好處嘅
總站送車尾嘅話可以行去出面上返同一部車

據聞當年咁改青衣邨班人都反對
係厹加車落44到先肯過
所以41M做到咁撚霉都唔搞就係咁解

去程天水圍段點改都冇得打
九龍個段比條鐵前後包抄
加埋20-30分鐘呢啲驚人班次係人都走去搭鐵

乜都反一餐
佢哋以為自己邊個

唔覺得開慈雲山線有利可圖
一來慈雲山全部純住宅 見同類型既88X做到咩死樣都知
二來去黃大仙轉89都唔係耐 唔同秀茂坪 藍田油塘咁係觀塘轉車有排兜
三來慈雲山起緊電梯落鑽石山站

其實區區都係差唔多 始終佢地要選舉
所以當年九龍城同深水埗班區佬肯比40改特快真係好偉大

88x都話可以下段喺觀塘道食幾條鹹魚幫補隧道費

慈雲山線真係唔樂觀, 又收唔到8蚊以上

屎水牛年巴係咪幼稚園繪畫大賽冠軍作品?

慈雲山見純住宅區嘅88做得起嘛

朝早天南咪又係咁上下客量
厹堆天北垃圾姐
如果唔係 K76 點搶到客

話開又話
講黨鐵競爭力 天耀圈直頭唔駛轉車啦
咁不如 269B 天慈走人唔去塞四大天王
唔好吸天水圍巴絲腐皮啦

大隧直插沙市其實有條件嘅
但如果慈雲山行獅隧定大隧快？

其實我覺得40改完特快要拉42入石硤尾/拉6D去觀塘作為補償
冇補償措施都冇人屌嗰吓先好嘢

40+2A/6D bbi

E36A試車

3月中

大隧快些少我估

依家唔洗隧道費

之前話農曆新年之後先批到
操埋車加宣傳差唔多

其實條線兜屏山好過天南

援軍來了我引路

停天佑苑/聚星樓咪算

冇話唔得既
88X收得仲貴過74X

天水圍轉E37仲快啦
反而屏山個頭就冇車去大嶼山
不如改行媽橫路屏山算
好過塞博愛又兜上天南咁on9

為保留而保留
講真咁兜法其實多鳩餘
青衣邨啲人一早出面落曬車啦仲同你慢慢兜返入總站咩

不過因為呢啲無聊嘢淋紅油就over咗

隔離長安條44M都係咁

而家基本上出旺火都係碼頭先會有人上
返青衣邨可能執到兩三個$2嘅

不如全日青衣站做總站算啦
而家改啲又唔改啲咁
On99

有次夜晚坐鐵甲44
碼頭兩個人上車返青衣邨
嗰兩個望落頂盡40歲
我心諗冇腳到咁呀

長安要揀位坐

揀佢老母咩有位就坐啦
再嘈企吖嗱

青衣邨大把人搭409去青衣站
厹想食呢條水咪話改44M去青衣站

厹天北真係做得好差咩？
搞場大龍鳳推條265M做真特快
仲順手拉埋條269M上去
去上水叫兩飛
有車去沙田仲附送4.3分段落元朗
69C越做越有開埋回程
兩班E34S換全日E34A
假日仲有264R B1
係條265B核突d啫

講開又話
天耀圈又係好玄妙
地理上好似好近 但每個屋苑都諗緊唔同野
近西鐵站嘅天盛同天耀路就可以行過去西鐵站
但天湖路、樂湖、賞湖又未必肯行咁遠去西鐵站
坐輕鐵繁忙時間又係逼餐死
咁所以269B係呢個區域同西鐵對撼又未必係完全劣勢
唔塞車嘅話其實耀盛去到新港其實都係40分鐘咁上下
同坐西鐵去到柯士甸或者尖東行返去都係咁上下時間
呢幾年坐269B都感覺到呢個位係多返人坐
天慈走唔係問題
問題係厹準備好將剩餘嘅客趕走未？

腐唔腐皮又係好玄妙
上個post我講同一番說話
當時係冇人腐皮㗎
我只係講事實啫

咁撚近好心有腳就行過去啦

同埋想食條水都應該係郁248M而唔係44M
248M長亨之後經青綠街同盈翠去青衣城好似可取啲

兜窮fuck肯定驘
窮fuck遠離西鐵 又遠離輕鐵
又可以掠班生番比18.4直達欖隧
驘到開巷

天北幾個細區一條 K76 就無盲點「鐵三角」
天耀圈 walking distance 就「玄妙」特性

—————

利申：條269B成功止蝕
天南 retend 到客
各位就唔好再成日係度 ff 重組啦

只係每次講開天水圍重組
一句 K76 鐵三角完結討論
就完全十足十似精神病院班將軍澳撚咁

—————

不贅 事實勝於雄辯
天北究竟有無客量基礎
運吉文件講得好清楚
69C 二月加班

本署已批准九巴由 2 月 8 日起，增加第 69C 號線(天恩邨-觀塘碼頭) 星期一至五(公眾假期除外)早上往觀塘碼頭方向及下午往天水圍方向， 各兩班班次。

88: am i a joke

E36好似做埋大道村先上屯門公路

14/259D/X42C

62X

利申：條269B成功止蝕
竟然

起碼跌停曬
依家回升緊
俾著你係厹嘅話
都唔會想再冒險啦

為左青衣邨小小客走去搞慢248M?

不過諗諗下又好正常
18.4已經係厹唔過海之中收得最貴嘅一條
原來又冇乜塞車黑點
最多都係廣東道/佐敦道
最貴嘅都係嗰條大欖隧道

厹天北真係做得好差咩？

重組完之後265M 大欖隧道入大西北最長果條隊就係佢
（其實279/978有時仲長不過唔係入大西北就算）
仲要天水圍3M 好多都全日20分鐘一班
仲要一齊嚟就一齊嚟一齊走就一齊走
269D 對天北最多都係一個bonus
而且回程天富止步
唔計對面海嘅967

264R 就執柒咗佢啦
屌佢老味全日30分鐘仲要夜晚七點就同我尾班車
我276A+EAL都平過你又快過你

天北厹來講基本上係得276 A係滿意

嗯
事實勝於雄辯
269B天恩特咩客量大家心中有數
而次次問到面對鐵三角點應對都係無人答到
與其話係企圖完結討論
不如問有無人思考過呢個問題？

又
唔係話天北無客量基礎
但69C 269C以至成個大西北去東九又有無諗過係競爭對手去東九太弱？

講到尾即係265M班次不足要加班
265M 269M開車時間可以tune下
269D可以諗諗回程跟去程入埋天秀路啦

咁多巴士都係得一條滿意
用唔著就bonus、執柒左佢
咁同精神病院有咩分別？

又唔可以無乜黑點
不過好多時都係上車之後去到先知塞車
（應該無人睇定google map有無瘀紅色先等巴士掛）
呢d位又唔係成日大擠塞
所以又唔係太趕客

269B最好搵嘅根本唔係去程
而係回程
因為完全做到鐵三角做唔到嘅位
例如彌敦道
亦都因為咁所以夜晚先可以開到10至15分鐘一班
如果冇咁搵厹一早cut 到30

現實係
269D去程入天北只係因為嗰時天富總站冇得轉返出去天華嗰邊
夾硬要入天北走
所以我先話係bonus
更何況天水圍啲魚好多都唔會坐269D去沙田
有都大欖轉車
非繁忙時間好多時得20個上朗天路

264R 就真係唔好講
擺明Hea做
完全明白夜晚七點開尾班車有咩意義

天北啲車
唔係弱智班次就係弱智走線
連969A到hi大左

三月中先通車有無搞錯
條E36A大部份E34P大西北服務範圍都唔經

269D當年係用天水圍北張標一部份
只係厹提早開線放市中心先
所以岀區點都要入天秀路走

264R本身定位就係假日線
假日線可以expect有幾多人坐
又可以expect有幾多人坐到咁夜
咁當然我都覺得可以試吓遲少少收車
例如喺入完大尾督、新娘潭返出嚟大埔
可以行多陣食埋個飯先走

啱呀
鐵三角做唔到彌敦道
但現實係就算係夜晚時段269B根本都唔多人係欖隧落車轉265B/M

既然E36A當補位咁用嘅話不如德業街開，入埋元朗南行屏山洪天路上公路，唔知夠唔夠里數

龍運正正常常整條E36P/E37P算啦

其實應該係咁做
推返班客用轉車站去東涌北同東涌西
而唔係整條行曬屯元天但係走線唔三唔四嘅路線

未有疫情前既 269B
夜晚 10 分一班既時間
假如開少一班車 10 變 15
最誇張去到九龍公園就真頂閘

天恩特客量唔係不嬲好過正線咩

我自己覺得唔算差啦，除咗條265B

269D天北服務範圍唔算大入元朗太慢，大部份都坐265M轉車

上水係回程先叫到兩飛
69C回程得三班老九答應加班幾時先實行

天北遲d 仲有A車，好過大部份天南得條唔上7樓嘅E37

B1特又係兜到不過依家寧願成條B1永久消失唔想其他線因為B1收車

個人覺得269B非繁忙可以試下改行天秀路同不經天佑改行洪天路上公路，睇下洪福班人上唔上車

69C回程終於加班
有冇加班詳情？

天水圍西九線重組運吉又唔理
條垃圾265B幾時先肯拉直

其實未重組前265M條隊都係最長

前排繁忙時間轉車，265M頂閘出入轉車站，淨係上到部份轉車客，終於明點解269P係救星之後決定見唔到269P就唔轉車搭到入天水圍先算

一齊嚟一齊走就一齊走呢下真係

條969A好心就改過條線啦
還原都好過依家咁

本來繁忙有E34P E34X，遲啲班客通通都要轉車，真係開返兩三班P線好過
係非繁忙時間有條線轉下咁解

269B真係靠夜晚回程救成條線，日間拍烏蠅

日間又未到拍烏蠅嘅
坐咗咁多年最大感覺係多咗人睇住ETA等車
咁你話客量係咪好核突
咁其實天水圍大部份路線線非繁忙時間都係咁上下客量

精神病院竟然有人話天耀係帝區，笑死

所有尾站區都係帝區

969A完全係trigger我放棄柴小嘅一吓

其實好睇定線
觀塘/彩虹去沙市89點都快過89x

唔好話89X 就算88都唔係快89好多

88都係快得89 2分鐘

最on9走去塞博愛
唔知係咪嫌條博愛仲未夠多車

十八鄉路都仲好少少
起碼離大馬路近啲

而家69c下繁番天水圍 大欖成日上爆

利申 揸車果個

88其實唔只純住宅
仲有290 西貢 214堆BBI客
大隧去沙市佢又最快
又做到觀塘山落彩虹流水
而且亦唔見得88非繁客量好

265M條隊日日排到龍運果度

聽講差唔多
不過暫時無正線數字

269B天恩特43%個年
RDP有寫減天恩特減一班減到7-8 20比69C加班
不過拖左好耐都未做

唔係12減15咩
不過都仲密過正線

繁時88塞到入老隧，89係永光等出站排隊入獅隧
即使走88，可以上老隧轉88X/798

屌啦星85本身都少車 仲減班

265M加班

btw其實269M都應該要
有d 269M/P客見69C到都會照上

15 > 20

12 > 15 已經係再之前嘅事

以前觀塘番天北都係坐唔滿 好多都只係大欖駁腳
有d人寧願搭番269c天華邨轉265b 276a

而家經常跟唔轉269M/P尾
以前總會有一架

天水圍三湖某著名李議員甩難了

起埋11號幹線先啦

其實雙輪椅/水塘真係應該all in 265M
唔使去長途線害人，又真係清到客

冇得斬件過咩？
E34A轉做E37、E34B轉做E36
應該冇乜爭議掛
係A37 E36A爭議大d咋嘛？

係，265M清唔到客要靠269M/269P/69C救亡，仲要果個時間265M算密
265B就...有車先算

1.停屯門分站多餘
2.E36回程元朗，宏達路近鳳池村閪燈

我估係擔心機場後勤東涌去屯市嘅魚見到E36/E37會照上
同元朗天水圍爭車坐

268@88R
難得有城記可以行到牌照到期日先退

隔離逸東唔係話三月中？

淨係想A車減價，其他照舊都得

元朗天水圍E線改行屯赤目的係upgrade屯門客同搶屯元天特快？
成件事係咪本末倒置？

btw如果d魚真係流咗去E36 E37
羊毛出自羊身上
最有可能在係喺E33到嘔車岀嚟
咁對成個屯元天其實都唔係咩好事

勿相認

265B 唔係好疏
大約10分班, 成日唔駛等好耐都轉到
269M 成日收到20分班上唔哂
269P 硬食
呢排D時間郁過來
所以巴打做69C 見唔到269M/P是但一部都正常

元朗區議會反對都正常
停晒屯公3個站車程起碼多5分鐘
對班客嘅觀感又差
以前好地地直出 依家仲要停埋屯門

本身都無平過
雖然停果3個站係順路 但係因為上落客而用多左既時間就真係唔知
另外仲未計大馬路由尾站變頭站

大欖轉車站 live 戰況
265M @12 頂閘
69M @12 坐滿
68M @9 50人

682 30分一架

今日我唔洗揸69C

31夠期，應該可以行埋聽日？

214同88鬼有BBI

88客量好係疫情前多安達泰支那人去沙田轉火車北上

Sor記錯80同89都以為88有

無BBI係因爲本身預碧雲道同油塘坐88X
屌平田老母好似當年麗港城219X咁響度要揀位坐
宜家88X最多人平田都只係坐得個五十人
夜晚好多時地二三十人
好心就過主啦又唔係Cut走架車無得你坐

265M作為再快D嘅轉車option係好
但靠佢作為轉返去嘅only option就死得

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.屯門碼頭撚
15.沙田河東撚
16.杏花邨撚
17.南韓金仔
18. 藍田撚

本班為特快班次 唔經九龍灣同觀塘
前往九龍灣同觀塘嘅乘客 請於此站轉乘其他九巴路線

無平，無得上7樓
多咗站，仲要未知復課後路況
根本隨時嘔突

天水圍計短成十公里
時間肯定快咗先
冇得減價就要怪龍運奇怪嘅車費等級表
路況呢樣野其實行大欖隧道一樣都有機會出事
汀九橋、博愛交匯處繁忙時間都係咁塞
每朝大欖隧道轉車站咪又係要排隊入站

不過無得上7樓、屯公三站、E36兜到去八錦路呃里數就係龍運柒

紅頂

雖然紅頂都好少搭
不過同意紅頂有時快過行公路嘅巴士線

但紅頂飛晒九龍塘堆閪站
打和啦

272E貴過270B真係笑撚咗

81+72

272E邊忽貴過270B

屌記錯貴過272X先啱

有乜問題
272E里數都長過272X啦

假日線收7點先on9
元朗、大埔都係鬧市，正常都食埋飯先走㗎啦

268X VS 紅頂

上年見過夜晚8點幾坐滿出九龍，
大老山上超過20人，
唔知喺邊度走嚟，嗰陣仲封緊關

就係假日你估個個都咁早返屋企咩
依家唔係10點
七點咋喎
大把人仲食緊飯
更何況兩邊都唔係啲咩山旮旯地方
一邊大馬路
一邊大埔中心
你同我七點尾班鬼有人咩

出九龍好正常
恆大
威爾斯
石門
火炭
大把人返工

獨市生意
大老山轉好過觀塘

就係以前89 BBI轉區内霉綫班觀塘山客全部變坐88

收貴一級，廢線、89更少客
對厹好事

安達臣呢支標九巴投唔到嘅話都好撚大鑊

同將南唔同, 新巴搶極都係得個尚德廣明唐明富康就要出公路

安達臣堆線, 燒到埋油塘 彩雲 樂華等等, 半個東九比人叉隻手埋去做, 九記應該輸唔起

新城都係留返皇后山啦

如果當初天水圍北係爛橙中嘅話

安達臣比到善巴做其實唔一定比晒半個九東比人
個問題係東九網絡同BBI始終唔得 大部份新城線都係譽港灣同彩虹先出返黎 就算堆線比善巴 做唔到觀塘最多人嗰段亦都係事實 (除非你bid到33返黎啦)

行觀塘一段觀塘道獨營線得A/E線
做得比較完善既得大老山
88 798同682系除左沙田圍係無線到之外 其他位都做到

退役前一攝

798咪停到沙田圍
係新田圍同曾大屋嗰頭唔得

爛橙重開796B插返旗落觀塘道

唔見得佢有本事爭

新巴好在當年拎到682嚟做, 新巴有咩幾可 可以收到$20 一位客嚟做, 仲要有生意兼覆蓋範圍大

換個車身顏色一款
冇個logo又一款
轉個橙牌又多一款

好正常啊 老郭幾時整好個行李架

唔怪得人收$16咁貴

等無添加鐵甲出先買

唔知有冇機會開泥涌 十四鄉去中上環灣仔銅記

無獎問答 幾時出歐三躉

做咩咁進取一炮過出咁多架
出得ATEU唔差在出埋ATEE掠水啦

拉長680X廢物利用
反正有左980X都少左好多人搭680X
當然回程灣仔銅鑼灣天后都仲有人搭

總之西瓜波不了

做乜今年仲未有rpp睇

運吉班官員宣緊誓

夠鐘cap巴膠水

話說試過年宵用$150執咗部1:76 BL

88X根本自己攞嚟 半粒鐘一班又收咁貴
又唔上碧雲道
除非彩虹交合處爆嚄姐
行落去搭89D甚至觀塘道車海都差唔遠啦

交匯處塞極都唔會好似觀繞咁塞

264R收到45分鐘一班
都大半滿離開元朗國

幾多年前

班次疏真係致命傷
等得你嚟 89x都兜完彩虹第一城

我好似喺唔知邊年書展同樣價執過部11x BL
蟹貨係咁上下價

有通告講明45分一班

爆鑊仲要係爆大鑊先計
正常下繁計過咗紅萼樓喺斧山道上大老山先係最快

起碼三四年前
之後第二年再去執
點知冇

返藍田客量都可以嘅
沙田站可以一站坐滿上層

經典情懷
當年搭到短龍 (指新車嗰陣), 已經好開心, 有冷氣涼唔使捱雞鴨

後期車箱有收音機 roadshow廣播, 唔受歡迎一件事, 不過都係一種回憶

而家搭 E50D去黃石碼頭, 有點乏味

搭超過15分鐘車真係唔想搭MMC
時間許可都想等下班
趕時間/成條線都係MMC掛牌就另計

而家好在唔洗日日搭車 如果唔係 我應該會寧願轉車去目的地

轉車有時好不智
連鎖式送車尾可以遲半個鐘先到

元朗表示
唔係舊頭已經要偷笑

968朝朝無限舊頭

舊唔舊頭有咩分別?
都係啪啪啪

其實舊頭唔係重點
12米先係

其實年宵/書展d貨係咪唔同
定價錢會平D?

上年年宵買左部42A
係80m專門店又真係無

蟹貨嚟㗎
同埋平一大截

E34A兜天北
所以269C兜天北

隨便派 同你依家儲分換嘢一樣
個倉搵到咩咪落咩

前年書展淨係買咗69X@WA4799

Q巴

有人講269C非繁得20-30人出九龍

係咪夜晚12點

5712 @792M
屌你上斜仲慢撚過3AD幾年貨仔就搞成咁？

首先，我指緊平日非繁，冇錯，我真係坐過30人嘅車出九龍，亦見過唔少。
見到佢呢句唔知俾咩反應好

btw 點解佢地個個FF假日要開69C平日非繁就唔好開，明明69C最基本係需要258P式平日大兩味，之前區議員都話大機會星期一至五全日

平日見天祐苑起碼都有5X

前幾日夜晚搭過，都係行92M
部車得幾條魚都俾短豬放甩
柴小保養

金身新頭普遍無咁啪

紅身同舊頭就一膽膽

元朗S牌嗰啲好多都好殘

條撚樣30個都講得出

頭批舊頭大部份入哂元朗天水圍廠

唔緊要，起碼係正常車
唔係水塘/雙輪椅

用11.3 啪啪啪

已經係Voith黎
我諗係個別事件掛

當你好開心見到架12800埋站
以為自己一定有位坐
點知一上到車

屌你老母B1掛牌

肯定係見到係12800
之後先知係B1掛牌啦

以前就話焗揀89x姐
而家咁多選擇 有88 88x 89
甚至798將轉落行又得
我就唔會考慮啦
睇佢出平田真特快嘅客量 其實山上有得做 儘快拉落油塘好過啦

有時掛住玩電話連咩車到都唔知

如果佢跟九巴一出車turn個轉數就可以整少啲

返工系列停駛一周年

B1都就快收皮一週年

啲人隨時已經唔記得仲有呢兩條線
短期內都唔會開架啦

W1

B1可否永久消失

呢條直頭係官方收皮
幾時到所有B系

B7、B8、B9胎死腹中
見唔到B8L行B8、B9TL行B9

269C假日大欖要企人出九龍
一係269C平日非繁兜天北
69C加開星期六/日及假日全日服務,但星期六/日及假日全日班次兜埋朗屏橫州
268C星期六/日及假日全日服務就改去洪水橋

係清水灣道太斜,
如果條792M三點半之後兜鄭植之同埋改行培成路/重華路入將南比較方便

幾時開返B1

岩岩抽中部B1掛牌

月票送嘅B1飛2月到期，點算

早排都係大圍見過有城巴入巴總操車

都唔止疫情
沿線既人都想呢堆線收皮
B7上水總站選址俾人反對再反對
結果擺到山卡啦咁遠
粉嶺中途新又俾人say no

中途站

B3X 可否永久消失

B1 cut剩元朗段
4.3

B系唔cut 走去cut W系
雖然W唔係好客 但係膠鐵周圍起碼係有人住同返工先啦
B系而家真係拓柒

B1 =761P

我估工作2、3係厹覺得ok，但唔開得住

W2,W3太平

27都太平又唔見佢執咗27

不如平田搭廣田麗港城駿景園 一條貴價特快串起哂啲邊緣區 之後油塘搭觀塘道直出沙田火炭做大佢

CTB 10同電車都要執

老九無興趣拆線用兩倍車做

特工講過老九俾88X預算就係行6部車，有少無多

嶼巴38

改no. 做215E、270E 咪可以重開

城巴85仲應該執，平加爬兩次山

蝕錢線合埋一條蝕少d啫

成日以為轉車站萬能
仲以為係運吉班官

厹：W2太平

新巴49X客量似乎唔太理想

厹：收返$8.0同$13.0再講

以前多車款，搭到唔同車已經係一種趣味

而家嚟架公廁車俾我只會覺得係工具一架，運咗你去目的地就算

10號$3.7勁抵遊

本身就唔算多人翻南區
收費貴得嚟又唔係特別快
朝早電車路唔塞搭8P銅鑼灣轉返南區線應該都差唔多時間

所以上年2 3月狂收27車，迫人上213D

去數碼港坐 788 轉 30X 快幾條街

8P+72都係9.5搞掂 無BBI都只係11.5咁大把
轉42C都係平過一程過49X
仲要用天后老銅換飛走柴斜 點都快d到啦

以前B1+269D+276車海已經好旺

B1元朗返天水圍上30-40個唔係難度

利君雅都會取消試用期啦

我諗返工客唔會多 反而weekend入南區探老人家/去行山既客分分鐘仲多
不過個收費應該係而家8P轉香隧線個車費 (9.5-11.3) 而唔係而家咁
申利 我細個嗰陣 契媽住柴灣 但係佢成日入南區探老人家

要做行山客唔係73+314/經薄扶林道好啲咩

613呢個鐘數都大半滿返九龍
雖然20->25

香港仔水塘點計先

73+314一樣做到嫁

我係石排灣入去兜一個圈出返黎
所以香港仔入

都靚過近期市區調入嚟嗰堆

尋晚7點幾都康怡個站都可以上十幾個人
過海去aeon

求先係康怡個站都上接近廿個

啟田都有aeon啦

啟田係咪超市?
康怡係百貨公司黎
不過正常買呢啲應該都落觀塘買

康怡上星期五,六,日做八折
可能引咗班人過黎行

認真平時無折 上十個都基本
呢條線好癲
vs 608

608九龍灣嗰邊都未發展

613山上面咁多住宅
又唔近鐵
再加鰂魚涌轉鐵條閪跑道
抵佢多人搭

多人排過606 682添啦
仲要已經冇做柴小

仲有車海戰術嘅682

等果陣見到架608上得兩個

608應該有潛力嘅
屎水咁中意四圍插旗

開條608A 麗港城<>港島東

潛力係有 不過要啟德繼續起樓
613沿線咁多人住都打唔爆

諗起個陣有人叫608行觀塘道

咁改法 不如叫606入啟德食埋佢啦

講起608，上下繁開條608P掃哂偉業街埋新office 有無得諗

係嘅話不如搵番606A做算，改落隧道轉勵業街，避咗APM同牛頭角站兩個交合位

勵業街以東可以交番畀船，平時載得兩三丁友嘅可以排隊排到兩個街口外直接打爆架船，睇得出船幾靠兩味養，無謂爭飯食

睇情況啦 兩繁改其實未必衰 早繁觀繞經常性到麵粉廠開始碌 下繁就上橋冇耐開始 睇將隧有幾不孝啦
只不過兩繁碌到咁都頂閘 都未必需要郁

同埋當時建議係改8點606收車後 其實未必係壞事 當然番啟德要入海濱道真係不了

大部分係太古城太古坊鰂魚涌返工客吧

始終megabox一帶同鐵有咁上下距離
同埋觀感上尾站其實好開胃 好過你左轉右轉 仲未計QUB由TKL月台上去都唔知要幾耐

今朝968X整部雙輪椅害人

69C
新開車時間：
星期一至五
天恩開
0600、0620、0635、0643、0652、0700、0705、0710、0715、0720、0727、0734、0742、0750、0800
觀塘碼頭開
1715、1730、1745、1805、1825

上繁提早到6點有車，下繁就提早到1715有車

269C都有提早頭班車同調整班次

非繁西箕個比例會高啲
鰂魚涌反而唔多

如果8:00之後半個鐘一班開到10點會好好多

我初頭仲FF加車會加係早上8點後同下午6點半後時段，依家咁加都正路既，希望遲D RPP會提出半全日啦至少

其實依家越來越多公司唔係返九點/9:30
11/12點幾都有

我就係其中之一，所以呢次加班無受惠到

朝早最幾個站上要博拖卡先有多d位坐

680X一齊縮落金鐘啦

如果招標個兩條大圍火炭港島東都比佢投到，希望可以藉此執返682B嚟個中重組

天北唔靠WSP R吓service真係唔掂
半全日根本係基本要求嚟
258P都得，咪玩啦

過海又係
深井都靠962B去到CWB
無中生有嘅930X都去咗CWB
偏偏967就折墮到而家都仲係金鐘止步

講真 唔睇好青沙線 同路段有798+682系 市中心可以揀EAL落紅隊轉 係得美林無過海線無鐵到先可能有客
另一條相對好d 不過要睇馬鐵+102P/106A快d定係新線快

大隧觀繞東隧無間地獄

今晚8點大老山入口仲塞緊

930由金鐘止步都延到灣仔碼頭
967仲金鐘

286M想上慈雲山
出大老山仲要停返鑽鐵，世界級
比我就一野爆上去斧山道啦

如果要棄東隧大老山
最簡單就係982X咁
然後田心直去北角消防局

而家680X純粹創681客

照咁睇咁多個方案之中第一個最好

不過如果286M改得成 都唔代表可以郁到89C

太古城客其實點會唔落地底

厹應該計過數
比佢哋$7去沙田都好過落去鑽石山比5.6入沙田

麗港城行去藍田搭鐵去鰂魚涌太古快好多
要做直出柴斜博東區醫院 柴灣東工業區 IVE 總站杏花邨 好似8號咁行

唔好再搞勵業街啦
偉業街同海濱道中間嗰50米下繁好撚恐怖

但點解乜鬼嘢車都要塞入去勵業街，碼頭堆線好似33咁行肯定快好多

慈雲山去馬鞍山變收6.8
九巴又贏

夜晚放工無太古城放工客的話
康怡條隊可以排得咁長？

無人會要條慈雲山綫放棄條觀塘道綫吧

冇計 觀塘一問候老母 點行都死
就算過咗勵業街 後面開源道迴旋處同偉發道上橋都死
但如果攞608嘅車去做 過咗MegaBox又好無謂 仲要本身兩繁608都爆

所以不如攞606A廢物利用 儲到客仔嘅話唔定606X都有望加車

做左十幾年巴膠
第一次坐到波波高轉 底褲

係仲勁片中嗰部
聽聱唔似鎖3波
一係腳法/改咗Tune
坐過幾部都有 8280-8289
大家真係可以試試

九巴啲閪邏輯會用密車286M谷人上大隧轉89D/277X/74X 然後殺89C
除非89C變到好似61R咁做邨巴

89C仲要做石門觀塘獨市
太多持份者喇
286M容易殺得多

慈雲山要沙市線 應該係88/89支線做？

垃圾九巴幾時執笠

慈雲山要沙市線
老九就奉旨要做？

老九會叫你善用89<>2F 3C BBI

老九唔開咪引用病院最常講果句
「招標囉」

慈雲山幾時係老運同巴士公司有興趣開新線既地方
唔駛幫馬亞木睇住個場牙

老師又中

馬亞木肯開入沙田又唔拘呀

咁呀你又仲未撚鞭夠？

小巴行車時間點都快過巴士
不過就無大老山隧道轉乘

其實石籬都做到小巴線入沙市 唔明點解慈雲山唔得

運吉同厹對慈雲山乘客有歧視及欺凌既態度

石籬有工廈慈雲山冇
石籬轉車去沙田兜到仆
慈雲山搭小巴/2F落黃大仙再轉鐵/89都尚算直接方便

非繁始終係死症 開得密又冇客 開得疏又趕客
做繁時又要塞老龍同大隧
同埋小巴好似冇得免隧道費

S牌ATENU張座墊坐咗幾年開始淋，好坐咗少少...

行個少少就收4.1

講開又講
今日沙田區議會終於傾返呢個垃圾plan

有live

967 無人爭食
930 有灣荃紅頂爭食

前題係2F/3C/89都唔好減班，一減班就倒客走
再講呢啲天氣就冇乜所謂，但夏天日曬雨淋時要轉車就一啲都唔好玩

其實點解佢咁執著要做碩門
明明個個位有A41P
反正馬鞍山遲早都要拆兩條線做

其實厹都唔care呢班客 反正得1毫

馬鞍山拆線都無咁快啦
起碼得14鄉搞掂先拆得郁
除非拆一條西貢開出嚟

同傳說中嘅沙馬分家有關？
馬鞍山人連石門都唔想掂到

又唔太關事 翠湖個邊應該都唔太想放條快線出嚟

前者：九巴月票

基本上可以招標十四鄉過海+機場線
兜科大坑口直出
甚至復辦698R+T6拉去東壩改坑口直出都可以

可以69C平日繁時單向,星期六日假日全日
269C平日非繁兜天北

仲有969

城巴 967 號線特快往來 天水圍北 及 中上環，金鐘；乘客可於西隧免費轉乘 969 往來灣仔及銅鑼灣。 詳情請瀏覽新巴城巴網頁 或 APP 。

咪撚俾我見到你撘968轉車.gif

934 轉 265M

112>269B

等286M上山不如轉乘優惠加3D算啦
彩虹3M永遠等唔到然後3D車海

叫54區條招標線兜富泰景峰去尖沙咀

富泰兆康有西鐵
景峰落紅橋有260x
整兩班比54區跟260x都夠

厹：咁咪每位收少5蚊 ？

佢仲鬧人唔清楚天水圍情況唔好俾不切實際建議，點知條自私精就出咗個269D天北特快執笠版建議出嚟

最方便佢就最務實

新嗰班議員一日到黑FF改線真係好撚戇鳩

269C 下繁出九東收到15-20 5點幾6點天水圍收工果班人企車頂都唔掂

其實人都係自私最緊要方便到自己 屋企樓下有站就夠

267S一班都做唔住
開呢做咩

我漏咗260A
但都係同一命運

點解屯門咁耐都開唔到一條青衣西路嘅線
隔離欖隧有齊68E 279X
但係反而青衣西路無車去屯轉

廢物利用57M
57M擺青衣站改行青衣西路,汀九, 跟舊66M走線去青衣
68A改擺荔景北

一日解決唔到57M同66M個價錢牌問題都幾煩

你放青衣
咪收返原本個價錢囉
本身青衣都係跟葵芳收

同埋山景總站問題
蝕1蚊都唔會想養住條57M

64M就係好例子

跟舊66M即係行屯市果個版本？

不過咁樣收唔到青衣客比11.2入屯門

係

唔兜入屯市同屯門站總站， 貌似唔會比現有走線耐好多，有得諗

好難唔兜屯市架喎

不過更加多人出葵芳轉個堆M線，頭程入唔入九巴袋就⋯

點解咁講

青衣出葵芳去哂綠van 啦

青南好多人係坐88小巴出去

屯門一邨一條X線一條M線，
開一條唔湯唔水的青衣線會有市場？

IVE一堆88C定88D
43M都係聽執笠啦

往返沙田都係要大隧轉車
純粹令慈雲山多咗部新界車

咁駁上大老山起碼去到大埔上水嘅

68A跟68E行青衣西路
跟住上北岸公路返北橋算啦

窮fuck堆貴客會嘈冇直車出荃灣架

青衣走線唔影響荃灣呀

咁喺鑽石山/彩虹轉都得，
都係BBI咋嘛

43A

43A好霉咩
長宏獨市葵芳喎🤔

點會冇
元朗都有啦

冇話佢執笠喎

其實43/43A/43M有無得搞搞佢

如果88C定88D要兜青康路先去到宏福
點解唔將43M變到好似41A咁
翠怡之後就出

應該用43D全日拉上華景山莊
換38改行興芳路

應該復辦263M但改行大馬路
68A+263M縮去洪水橋
69P轉全日加經朗屏橫洲元工

其實取消268M換681P/681P/680B/682A全日化咪得

57M兜大興總站自然多d客

係九巴唔識做
只要改259B全日佐敦特快就已經取代到260X

而家講緊青衣西路無車去屯轉
你2乜撚野63M

Btw 2021/22 RPP幾時會出
最好出埋屯馬線果份
快快手斬咗85B 281M佢好過

最好就取消89B,281M,84M,286M,80P
每條各換新線

可以復辦259M改行青衣西路屯轉取代259E

估唔到喺連登都仲要睇到 italk 級嘅垃圾言論
好在呢度有得 block 人
唔使好似喺 italk 咁見到啲廢人廢言要硬食

寧願有架新界特別車
慈雲山>龍翔道>黃大仙>獅隧>新城市
起碼多啲人一程車去目的地

要轉車

Block都唔掂
我真係覺得自己完全封鎖得佢遲

63M慘淡收場

翠怡有88B出葵芳

佢3個方案都係想保住出隧道頭站駁鐵，又可以尾站上返車入新界，咁樣對現有嘅魚影響最細
不過齋行車計直上斧山道應該先最順

俾我FF嘅話，出隧道後：
真鐸學校
宏景花園
慈南總站 <- 近毓華里，始終人比較多
慈民邨
慈中總站 <- 路口問題，停中央球場嘅話就要去慈北U-turn
鳳鑽苑/跟2F/5C/15A落美德樓
（鳳德商場）
（鑽石山站）

咁樣行嘅唯一損失就只係冇得頭站駁鐵

咁即係成個43系都係廢

一野轟上斧山道跟116上慈中然後落山已經係最正常嘅行法

轉車一樣吸引人用月票
朝早967特快都唔算搶到好多

月票分分鐘仲好過用BBI 例如唔洗轉登等936轉934

綠小110經啟德好過

13號行將隧

967落銅鑼灣同969全日唔經天葵路就快變年經

10M小巴服務調景嶺十幾年？

坑口撚

朝早 967 天北尾站得返企位
反而 265M 頭站有位揀
968 等一兩架或者公園特車都有位坐
月票仲要免費送埋你出鰂魚涌
出灣仔銅鑼灣又夾唔啱 X 車
不如用厹或者黨鐵好過

當然下繁另計
據我所知啲人寧願落地底
搭流水線返金鐘轉車等車其實好曬時間

天水圍撚一邊西鐵+K76/705/706
巴士想發圍都難啦
705 706全日4-11
K76全日3-10
加埋西鐵3.5/7
再加埋一大堆巴士線15-20
全天水圍以咁嘅需求都足夠啦

最多265B拉直 69X拉去天中囉
塞住天北人把口

仲想咩69C全日 967銅鑼灣
叫班天北院友睇吓自己有幾多人坐巴士先講啦

夜晚落皇后街數下 962X 同 967
後者淨係執四個中上環大站
載客量同錢箱隨時響過條 X

西鐵永遠都係天水圍落一大半
仲想改善巴士服務 真係曬9氣
一個二十幾萬人嘅住宅區
天北開又兜
天南開又做唔晒
四大天王又閪燈
小修小補仲可以嘅
例如265B拉直 269D繁時分拆
至於咩天北旺角特快、69C全日
真係諗多咗

因為中上環班六點幾碼撚坐曬962G,X962/960,1轉車站
962X呢個時間主力serve置樂同屯市
冇962G同X962嘅時間
例如五點幾cwb開 都見過有四十人返屯門碼頭
(雖然唔多)
當然兆禧苑之後已經冇乜人
962X係得近屯門碼頭嘅、置樂同屯中坐
想好客都難

大家都係坐滿
一架金鐘止步 一架已經落埋銅鑼灣
咁不如將金鐘果架諗方法拉落去
譬如用吿士打道行外圍慳時間
咁樣點都拉返多啲客 又可以令乘客方便啲
對善水對乘客都係雙贏

利申：住過兩邊
唔明點解屯碼同天北可以爭咁遠
其實有好多發展條件同模式都好相似

我都覺得天水圍北係有啲巴士服務可以改善
但一定唔係去到院友嗰個level

其實天北同屯碼人口好似差唔多

講最普通嘅m x線
天北嘅轉車需求一定係低啲
因為天華路已經有東九龍過海沙田葵芳等線
去葵芳過海仲可以兩飛
再加上天華路等得265M,269M嚟
去轉車站轉都唔快得幾多
而且大欖隧道係轉乘優惠係定額
西鐵個交通時間同埋觀感亦都好啲

59mx旺場
係因為成個碼頭去轉車站轉都會快啲
59mx全日係做緊4-10分鐘一班
而962x,259d係8-15/20
加埋龍門居non peak去轉車站轉有明顯優勢
而且屯門公路轉車站係做緊補差額
同埋屯門碼頭去唔到嘅直車地方係多過天水圍
可能你會話最多咪天華路好啲
咁天逸天恆俊宏呢
咁但係你都知嗰度有幾多人住㗎啦
靠265M轉車嘅需求多得去邊

仲有
屯碼人真係比較抗拒西鐵
天北就轉車都肯
屯碼係你話送到埋口佢哋都唔要

我都知265M有時牛閪咁多人
咁咪加車 265B拉直
開特別班

講真 屯碼唔好得天北幾多
我諗大欖隧道排265M唔會有100人掛

你講無人住果度
好似先係最多人住

至於條 X 線
係長沙灣道等車返大西北嘅魚
究竟邊度開得太密邊度唔夠
一早心知肚明

又屯碼又HKCC 咁似某人既

呢個 calculation 以前做過
100 人等但係 10 分鐘有五架車
50 人等但係 10 分鐘得一班車
前者一定無後者咁惡等

開得太密嗰架叫60X
59X係資源錯配

恩頌富華晴 美湖麗湖少人啲咩

100人等都要係第三架車先至夾硬上得晒
同埋265M上唔曬仲有265B

仲有龍門居係唔坐259D返去

天北近天華路仲有後路
269C269B 我知耐d
但起碼係返到屋企

屯碼冇 你唔通叫佢哋比多$4轉輕鐵咩

59X派33架車都資源錯配你冇撚嘢

265M返天北幾耐 265B返天北幾耐吖
你咁講屯碼坐259D都得啦

資源錯配係班次嗰度
多人又係7分鐘一班小人又係7分鐘一班
六點幾轉車站冇乜人 59x 4-6分鐘一班過咗轉車站仲有位企
去到七點幾八點 59x又開返疏(6-8)
轉車站又冇位企返去

人地屯碼上唔到車就要轉輕鐵好慘慘
屯碼要上 259D 無得直接翻屋企好慘慘

天水圍人上唔到車就有魔術一下變返屋企
天北要上 265B 兜圈遊花園就無所謂

屯碼會坐259D
但係你叫龍門居班人坐259D返去係冇可能

一係你落街問吓天水圍北班人如果架轉車嘅車係慢啲
但係鬆動啲
佢哋肯唔肯坐囉

屯門嗰班係一定唔肯

我頭先都有話天水圍北嘅巴士服務係應該改善

爬吓post先再講啦

265B 荔枝角都上唔到啦

265B拉直 三湖之後天華路
265M加班
967X、69C加班
咩都夠啦

59x咪又係美孚上唔到
好得幾多
係今年wfh好少少

59X 有幾多美孚上唔到
十幾二十年前就成日見

太多車嗰度叫vip
就唔係屯門碼頭
屯門碼頭同天北只係3舊屎同5舊屎嘅分別

以前成日啦
2020少咗姐

係啦係啦下次開分身醒目啲

我係vip hater
但我今日嚟唔係要屌天北
我一開始已經話天北係deserves more
只不過一定唔係院友提出嗰個程度
點解依家好似變咗我屌天北然後俾你地追着嚟拗

佢咪喺上面個list個屯門碼頭撚囉

69C全日 967拉去銅鑼灣有幾唔合理

建議新增反轉車站撚

本身都唔想踢爆佢

明明講緊屎水架 967
突然就引戰屌天水圍

同269C爭飯食
新增客源又有幾多？
Wsp呀？

做密265M比人轉車先講啦
需求再高咪69C再加班再睇情況
-
967認同可以改善
但一定係逐步嚟
點解唔係967X加時
睇吓客量點先再決定
天華路又係有969爭飯食

天北巴士咁樣真係由巴士路線規劃、西鐵、道路網三個問題組成

天華路又係有969爭飯食

你打開個城巴app先啦

當269C 969已經做到大半個天水圍
點解仲需要69C同967改善咁多
個需求係咪真係大到需要全日咁樣去改善

講真 三湖耐d同天北265M加班for轉車又有幾失禮
想快啲咪去轉車站轉

69C,967X半全日都夠啦

係wor 我錯

43M 係執雞線
繁時葵芳小巴排長龍連43、43A、44M 都頂閘
43M 係救星

你真係好撚柒
由頭到尾人地都係講緊69C半全日 967拉去老銅
但你就無端端走去講天水圍冇得做 又講到自己屯碼好撚慘仲要露埋底

967X半全日咪一樣去到cwb
咁967係咪咁需要全日18小時去cwb

我夠知天北要轉車先坐到西鐵
但天北巴士需求又有幾高呀

反正你哋嘅目的都係想攻擊我姐
我理性d嘅建議都會比你哋踩到一文不值

開po屌人用屯轉
但係自己又叫天北用轉車站

天北
265M拉直 唔入翠湖
265M加班
967上下䌓拉去cwb 967X加班
69C半全日
咩都夠啦

屌人用轉車站
但係又叫天北用轉車站

屌你又係夾硬嚟
我一直只係針對冇需要用轉車站嘅人又走去用轉車站
（例如東九、中上環放工時間返去龍門居嗰啲）
明明嗰個時間係大家都上唔到59mx

根本唔可以apply落天水圍個例子度
就我所提嘅建議
喺半全日以外嘅時段
265M多人嘅情況有冇咁嚴重呀

你根本喺tg group都知我只係屌柒繁忙時間咁做嘅人
冇屌非繁忙時間咁做嘅人

翠湖應該係265B？

打錯

你又知人冇需要用轉車站

屯碼同天北唔係零和遊戲
我唔係要嚟搶你地車
我重申最後一次
天水圍北deserves more
但唔係deserves too much

對於最後演變成對我嘅人身攻擊
我都真係唔知有咩好講

Peak hour
睇住佢258D跑過嚟上59M
一班車有10個咁做
成架車九十幾一百人

嗰10個邊度需要用轉車站？

自己係到笑人精神病人
跟住自己就係到提埋啲同269D天北直出一樣咁on9既建議

你又點知個十個冇需要

@林鄭月娥老母

睇清楚ok?

你又真係為拗而拗
轉59M返去嘅
259D邊個位做唔到

我都明嘅 有快啲嘅需要嘅
但係嗰個時間係大家都上唔到車
我一路屌柒嘅就係呢樣

可能個十個客有急事趕時間

你唔俾人哋冇位錯先去轉車嘅咩

冇位坐揀轉車都唔出奇

日經喎
係每班258D,259D 幾個定10個嘅分別嘅咋

係啦係啦咁你唔好又要suggest又要屌人冇需求啦

可能我講得唔清楚
我只係覺得冇全日嘅需求
但半全日 呢個可能性我都絕對支持

可能人地真係趕時間呢
既然有咁既服務點解唔用得

咁咪又係上唔到車
真係需要轉車先返到黎嘅就多謝佢哋

佢哋用得㗎
我屌柒佢哋咁做咋嘛
我冇阻止過佢哋繼續用wor

當d人叫popo死全家咁
又有冇真係殺佢哋全家

實證勝於一切
265M live 出城客量
歡迎討論

天恆 - 24
逸潭樓 - 5
欣富閣 - 6
天悅 - 19
天晴 - 11
湯國華 - 4
天北客量 = 69
跳車站 - 3 (落 15，全部觀塘 / 268X）

因為依家收到25/1
再加班先
咁樣轉車個體驗點都好啲

屯碼 59M 玩緊 15@
你可以睇下依家佢客量係點
大家一齊比較下

唔喺碼頭

天北條265M作為轉車線真係唔多合格
班次疏
明明就想送晒啲人去轉車站轉車
但係就要等咁耐
所以我咪話加班

建議幾正路

市中心咪變咗冇車出西九
同埋967上下繁有967X仲拉去老銅做乜鳩

265B拉直一定搵69X一齊搞
967眼花以為967全日cwb 967X繼續做灣仔cwb特快角色

967X來回程都係得三班

69X擺天富
但到時天瑞班大帝又嘈冇總站線

咁點解唔直接加密967X

2:03 V6X行刑凳

天水圍西九線其實可以進取啲
265B擺天富 跟276B出城
269D跟276A拉上天恆
69X天瑞開兜翠湖居同天華路之後入天瑞路原線
咁可以保住天瑞總站同做埋元朗-天北巴士

AVBML:

天慈會唔會肯冇咗條西九線

276B喎

276B咪停天慈囉
佢265B跟276B走嘛

自膠sry

其實天慈呢個位好雞肋
本身都好近天水圍站同天祐苑

最簡單
69X跟69M
265B跟265M加嘉湖北咪算

天市冇位擺69M
同埋想比265B做濕地公園路同269D上天北

遲吓踢走A37應該有

新A37應該照入天水圍市中心？

今日有12800上彩雲試路
全部柴小地區過海線用12800不是夢

仆街907C又換咗人揸，又行返大埔公路，
而家日日起碼遲10分鐘先返到

呢條閪線仲有派車嘅咩

而家都叫兜仲要加多咁大段路落去咁樣我不如上797轉好過

呢條牙籤走線諗起坑口撚叫N796咁行

搞掂條72A摩頓台有位同天北堆私樓起好應該會咁做

厹個app劃條線係落大圍喎
係咪可以投訴

殺72A易啲定殺96易啲？
其實踢南區線擺大球場已經夠967做啦

907C唔係大學過河然後田心出咩

自膠
以為講緊回程

Ching你講呢個行法應該得城仔先有機會用

要過河 一係跟307經大老山公路過河 一係經沙田路

其實路線表令係兩個方向都經紅梅谷路
不過厹班友理撚得你瀨尿咩，往死裏塞

72A改循環線都得

59MX屯轉人龍多數係由260X轉來
其實應該259B拉去西九龍站,改經雅翔道及柯士甸道,往屯門再改經眾坊街及上海街,然後加西隧口轉乘轉全日
260X就改經西廊,油旺,加士居道,紅磡站逆走至尖東站

59X同265B可以試加開下繁深旺道/荔枝角道/青山道特班,將長沙灣道人龍分散去其他道路
好似968同968A同968元朗南特班原理

一定係大公,獅公,紅梅谷路,車公廟路來回青沙最快

咁我寧願967係967X服務時間外先拉去銅鑼灣
回埋係時候拆銅鑼灣d舊樓起另一個新巴總
比936,935,961,930X,934,967,948,985

76改完之後好似都係咁頹

你諗乜野呀
1830-1915 去欖隧轉車站睇下, 265M 成日過百人仲要成日即班上唔哂

認真，要解決110 110A頹勢嘅最佳方法係收返李強牌再招過標
而家夠膽死得3部車做晒兩條線，日日都唔同時間開又點撚樣等呀

要月入30有幾難

我試過呢個鐘數轉車，真係好鬼多人至少等兩架

天恆3寶其實好需要用12.8米車
不過個天恆總站實在設計錯誤搞到咁窄
的士又成日霸埋後面d 橫位

所以我先提265B同269D交換總站

拎哂堆水塘雙輪椅嚟幫手先
好過去其他地方害人

到時變左269D 用唔到12.8米 又唔係咁好

我係講緊回程啊，
厹近一個月都係行紅梅谷、沙田路，
今個禮拜突然行返大埔公路

去程就8月之後已經冇再行大老山，
以我所知兩間公司都係

但至少可以比天北去到元朗先

運吉: 請善用K73, 761P, B1特班(如果開返)/264R特快，276A同276/B1轉乘

話時話，遲d RPP應該都會提下大西北區內線既進展係點？

最近區會講過
厹研究緊 265B 同 265M
開 12800 唔入總站特別班次

276A真係需要
明明成個天水圍
最多人最頻密
就係佢
屌佢成日出S牌mmc

E36A

人哋好撚忙㗎
宣誓+封區+WFH

呢條真係搞笑好似開全日20？

全日30分鐘，大西北配東涌遊

唔入總站泊邊度
兜返轉頭入天恩咩

全日30開嚟把撚

天瑞路街邊尾站？

俊記

定係學柴小拉多兩個站做埋WSP

直接私走掛
果兩條極品都無幾多架正字

都有可能
點可以俾老母 WSP 變荒島

問題係276A依家非繁客量差呢
武肺冇人返到大陸
剩低兩繁先坐得滿往返上水
S牌暫時夠做啦

好似31M特班咁搵外來柯打做，停完天澤清客走囉

967係咪應該取消李兆基個站擺去wsp?

元祖月票仲正

咁好亂
治標唔治本

自從31M用得11米3 好似啲石佳樓特車收曬皮

其實點解英國嗰邊咁大規模用玻璃梯?

精神病院走線

其實WSP 有冇起到巴士總站?

直接拉265M/B上新天北新盤再改行秀路

冇

規劃失誤
如果WSP有個大巴士總站
搬哂3條線過去, 已經好好多
濕地公園全日欖隧線黑洞不再
同埋可以轉用12.8米車
天恆總站留返俾鐵巴自己用

自己填埋色佢

Donki
係咪要喺中環老銅巴士站宣傳788同8P 等啲人去藍灣Donki 唔使迫

善巴會唔會加特別班次直入藍灣

善水：上到車當你贏

ATE@268X

禮拜日開R車
收貴5蚊有donki主題曲

歡迎乘搭106由黃大仙去藍灣donki，繁忙時間車程只需3小時

黃大仙壽司郎去藍灣donki

夠消磨一日時間

輕鐵意外
党铁開接駁巴士來往洪水橋至兆康
有冇行車紀錄員

老城非專歐三轉眼間已經走剩6部：254 258 265 2312 2313 2314

古典部不再古典

試過星期六下繁搭680X
吉車返入馬鞍山

西貢幾時封區

以前680X/681/681P可能會企人
而家東廊+觀妖趕晒上980/981

37H改道

除咗利安錦英烏溪沙根本冇人要特登等佢

繼續遊短超豪

點解呢排咁興蛇轉正?
以前蛇轉正代表條線非繁加班, 但而家跳飛機底下都好似唔關事

全日30都唔係問題
整條三不像走線先on9

三站聚星樓朗屏yoho算啦

依部跑車

行大馬路算啦
呢條線都係開俾東涌人入元朗屯門行街
天水圍無嘢好行

冷氣凍
上斜唔差

新北江
同埋有份抽天水圍資源
上聚星樓有乜所謂

Btw迎東真係赢
去屯市好過東涌市行街啦
東涌悶過閪

條線唔上天南收唔到13.9

行厹最推崇元朗國形點
btw E36A 去到yoho mall都夠

依家代表蛇轉正好多人開車 訓覺錢都可以cut

入咁遠做乜e36a咁兜
E37又要轉車

錦薈坊同V city咪就係新紅基㗎囉

下次開架ATE

訓覺錢cut 補水cut
正常一個蛇佬收入頂兩個8粒鐘一工收入
唔搵蛇佬開刀搵邊個

唔入天南收唔到13.9

咪收$12囉

11X拉去安泰

我真係唔敢想像坐佢入機埸...

91M愈來愈多奇怪嘅揸車方法
今舖搭正個踩實個brake慢慢躝落斜嘅
係咪諗住挑戰風brake嘅極限

91M一向多碌車

飛機橙:唔想中行刑凳? 比貴啲坐A線囉

龍運買v6x一舉兩得 一嚟可以增加E線載客量 二嚟可以迫d想坐得舒服嘅客搭A車

俾部E車你
但收A線價錢

以前明明係清水灣道霸主
而家，唉

依加又有返新車出牌

XD

蛇轉正唔係用多咗人?

仲要用12.8米
啲線擺晒喺安泰，但係安達個總站仲要大過安泰，搞到成條安茵街都係總站

短車做郊遊線

青沙線、尖沙咀碼頭線優先上新電子支付

新電子支付係咪無轉乘優惠？

好似話第一批嗰啲淨係會有青沙優惠
同埋龍運嘅$6

仲有R線

曾幾何時有班車手肯踩咖，啲車又唔差

之後點解無曬？

屌，試過一次45分鐘坑口出彩虹

試過搭廿三座全程唔過10
搞到牛池灣8個字先上到科大

我都想知
我負責俾錢搭車咋

試過65分鐘鑽石山去坑口

天時地利人和

以前可以25分鐘坑口到彩虹

以前25分鐘牛池灣返厚德係正常時間
而家冇35都唔好諗

遇著啲仆街碌神廿五都未必到科大

狗公美學
又黃又白

我覺得黃柱好睇啲

沙田圍貴為沙田區最受鐵影響地區
85B/281M用車做全面重組81C、86C，執到

唔知入面係咪又係靈堂配色白雪雪呢
入面灰灰白白加埋白燈真係好嘔頂

厹 AV 都係灰灰白白

沙田圍經顯徑

當年啲走線係咁撚上下

當年邊條沙田圍經顯徑出九龍

顯徑油尖旺經四美放走81，81差半步落埋大圍站

係唔明頭枕隔離個扶手點解要白色
做返深色睇落去咪更加整齊

popo 起動九龍東

110九龍方向，飛走北角
102密密開，死等110除非去尖咀

點解拉上安泰邨既會係11x而唔係11c....

5.8 vs 7.5

269c last day燒架警車同我送行

拉213D落裕民坊仲爽
7.8

順便斬埋條26M 一舉兩得

你除左69C 269C 269S 仲有咩線
睇下我有冇機會搭到你車

53

呢條好撚難搵人返

果時做後備操完成日派53畀我
由覺得AAU好難揸到用AAU同人玩過 好撚痛苦

講完53真係要番

有冇68E 269M

無 有68A 68M 69M 265M

69M

秀茂坪居民實反硬枱

又幾有氣勢

110飛走北角，會唔會好啲
北角搭102、106不太耐

110咁行係填118
而家又搬走佢實反枱

說服到城市花園大帝先同其實做65逃生門都還可以嘅

屌丫我又係即刻諗起呢幅圖

嗰個位係貪110行東廊 觀感上好少少
但係實際上仲慢過行電車路
一係死等65 一係行出去叫幾飛

88X 17:33上車，由平田到大老山落車都係用咗35分鐘
除入大老山塞外避曬啲塞車位

其實加返車未 好似仲係好疏車咁

68A

試過有一次戇鳩
大老山去彩虹
買咗月票諗住求其一架車上
點知上錯咗88X
下個站已經係藍田
仲要起動東九龍
成個鐘先到藍田

吐公有RB
搭307班魚今晚連塞三條跑道又幾慘

好得意

276A減班

減完都好密

為北區居民預備明日新系統故障代替交通

講到大災難咁，使唔使咁誇

精神病院班人係咁上下
等多1分鐘你都唔覺啦

wfc

而家唔襯堆凳同架車的色

笑死人 佢全日大部份時間個位數
你睇下善巴邊條公路線可以收完都個位數啦

8P,788,789

8P同789你搞笑

788本身唔收都係開10咋
789更加唔洗講
8P之前試過收到15 (唔係大脫班嗰次)

其實明日係咪剩係1900過檔屯馬線 但烏繩就繼續服役？

係，烏繩逐漸退役

係
不過冇咁快過檔住
仲有泡菜車

788 789呢排都係開15

善巴真係 今日開ETA 722密過720 唔知佢唸緊乜

我又係試過求其轉
上咗277E先知$15.5

果陣用AAU行77K除咗錦上路上爆之外其實唔差，但個迫力真係好恐怖

唔係一次過推曬堆R車出嚟行咩

得6抽R車暫時會出嚟行

【1月29日巴士服務工作小組】

1月29日元朗區議會總算復會，喺會上討論咗好多巴士路線建議，包括大家比較關心嘅機場巴改行屯赤安排，喺度同大家交代返內容︰

【跟進機場巴士改行屯赤】
之前除咗同一眾區議員試坐A37路線之外，元朗區議會交委會亦約見運輸署同龍運商討細節 ()。

可惜直到巴士服務工作小組上，運輸署同龍運除咗重覆之前提到嘅建議走線、A線車費下調、單向分段收費等等之外，就天水圍北嘅服務上同區議會未能夠達成任何共識，特別係A37停唔停屯門、雙向分段、E車有無必要行屯赤等問題上，雙方都有唔少分歧。

A37試搭小結︰

另外王伯喺會上提出兩項改善天水圍巴士服務嘅建議︰

【265B及天水圍來往西九龍路線重組】
265B呢條又慢又廢嘅路線，相信街坊聽到都唔太開胃，架車唔單止要兜25分鐘先出到天水圍，行長沙灣道又行得一半，仲要去唔到彌敦道。感謝一眾關心巴士服務嘅街坊協助之下，王伯喺會上提出大幅度重組建議，希望可以縮短265B喺天水圍兜路嘅時間，兼可以行哂長沙灣道同出彌敦道。

建議內容︰

【天水圍來往大埔全日線】
目前街坊如果要去大埔，就只有一日得兩班嘅265S同假期限定嘅264R可以直達，否則就要坐276系列去上水轉黨鐵，相比起元朗有紅van同64K較為唔方便。所以王伯就喺會上建議應該開設全日來往天水圍同大埔嘅路線。

建議內容︰

【九巴及運輸署回應】
九巴對上述建議反應頗為正面兼有誠意，九巴代表更喺會上表示，雖然涉及資源調配唔可能短期成事，但係會仔細研究王伯提出嘅265B同埋其他西九龍路線改善建議，相信九巴對方案有一定興趣。

相反運輸署喺鐵路優先政策之下，即使巴士公司有意，亦唔願意俾佢地改善巴士服務。運輸署份垃圾回覆一如既往「鼓勵市民使用現有服務」，亦用疫情做拖延嘅萬能Key，繼續叫大家去坐K76轉黨鐵、去大欖轉車、繼續捱慢車，更加夠膽話自己已經加咗兩班69C黎改善服務(明明69C係去東九龍)，實際上就只係唔想改善巴士服務，最終受害嘅都係天水圍居民。

運輸署回應︰

雖然會遇到唔少阻滯，但係王伯會繼續喺區議會上爭取改善天水圍嘅巴士服務，如果街坊對於交通有任何建議，都好歡迎向王伯提出。

#淨係識叫人轉車
#不如淨係開車去大欖
#天北無人權

厹：

應該取消680X上繁去程再加落980X及開星期六服務,下繁回程680X縮去金鐘,改行馬師道,紅隧,公主道天橋,窩打老道天橋

69C問題係無車,要等洪水橋發展先有額外quota

其實九巴拉條213B去牛頭角站轉循環,再係觀塘道,協和街,秀茂坪道,寶琳路加站加bbi再轉全日取代13M觀塘站特班就可以了,係九巴唔想。但九巴就肯比康城一條觀塘線,認真唔明。

AAU Brake唔係好衰
避震衰到坐船咁

咁太古鰂魚涌北角得返102？ 116又兜銅鑼灣
起碼都要102P鰂魚涌上橋

九巴竟然有興趣改265B
垃圾運吉

運吉：我就是鐵路、真理、生命，若不藉著鐵，沒有人能到目的地去

俾題喇

慶祝B1停駛1週年

改完都唔用架啦

今朝東鐵一換完訊號系統即刻開彩

人地減班252反而加班
有冇咁好揾

連登巴膠怒屌港共擴疫製亂不忘保鐵暨悼念黃埔捷輝專區

80m 281m

W3呢屌你

連登巴膠慶祝厹B1停駛1周年暨東鐵新訊號故障專區

有新post未